青衣人全部都係食屎狗!!

你咪又係狗

青年新政既仆街陷家剷暨食屎狗

Sor，睇錯

why ar?

咁多個post加埋，新界重有邊度人唔係食屎狗？

葵涌

頭先有冇人煲衲？

𨳒